公司個95後番工竟然唔識打呔比我屌到喊

是咁的
咁我番緊份工就要見客 咁打番堂呔好正常姐
之後今日見到公司個新仔(95後fg) 條呔後面長過前面
咁我好聲好氣同佢講叫佢打番好條呔
點知佢支支吾吾咁話咩 平時都係老豆幫手打 自己唔識
我一聽到即刻個人無名火起 咁大個人都唔識打呔
同佢講 你平時食飯係咪要老豆餵你呀咁 出糧出你老豆個戶口到好無
之後見到佢眼濕濕話咩去個廁所先
跟住直情拎埋AL 走人
想問我語氣係咪重左？聽日應該點面對佢？

唔識咪學囉

就算佢係抵屌 你好似都唔好得去邊
屌鳩人唔諗後果走上黎問

又係幾個月一次既潮文

快啲追翻人用法式濕吻氹返佢啦

豬腦蛇去左邊

做咩唔叫佢跪係到